---
ID: 644841
post_title: GitLab 汉化版升级到 7.2.1
author: 南 靖男
post_date: 2014-09-04 14:01:16
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2014/09/644841
published: true
---
晚了一个多星期，期间 gitlab 还做了一个小版本修复。

7.2 比 7.1 多了 Star 功能，暂时翻译成“标记”了。另外，还发现 git 的 tag 和 issue 和 label 都是“标签”，这种翻译好头痛。

除了 <a href="https://github.com/larryli/gitlabhq">github</a> 外，现在还推送到国内的 <a href="https://gitcafe.com/larryli/gitlab">gitcafe</a> 做镜像。